如果你識得一個叫謝銘聰嘅男仔

佢影印完唔記得返身份證同銀行卡
我交咗俾counter

如果你識佢就快D叫佢去攞返啦
希望各位巴絲推到上熱門俾佢本人睇到

攞返了 thx巴打

圖書館？ 你唔識交俾管理員嫁咩？ 定你覺得post上黎好好笑 仲話推上熱門

下次唔好咁大頭蝦

留名睇樓主畀人屌到開花

驗眼啦

講還講做咩post相
戶口no 又唔遮淨係遮上面個卡no
中文電碼都算 出生年月日 又唔遮
佢真係多得你唔少

好撚on9 剩係打名 同地點咪夠囉
影相做乜鳩 會唔會同一日有兩個叫謝銘聰既人係同一個圖書館漏左野呀屌你老母

佢唔遮中文名既話遮中文電碼都冇用啦

不過唔遮戶口號碼同出生日期就真係

想知樓豬用咩app
依個app次次都係遮左等於冇遮
身分證號碼 卡號碼睇到曬 當事人多得你唔少

佢係乜鳩都冇遮

識佢